{
  "id": 1125772997,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-103.47684,19.79372,-103.47684,19.79372",
    "geom:latitude":19.79372,
    "geom:longitude":-103.47684,
    "gn:country":"MX",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"MX",
    "lbl:bbox":"-103.49684,19.77372,-103.45684,19.81372",
    "lbl:latitude":19.79372,
    "lbl:longitude":-103.47684,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "G\u00f3mez Far\u00edas"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "G\u00f3mez Far\u00edas"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "G\u00f3mez Far\u00edas"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Municipio G\u00f3mez Far\u00edas"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "G\u00f3mez Far\u00edas Municipality"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "G\u00f3mez Far\u00edas"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "G\u00f3mez Far\u00edas"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "G\u00f3mez Far\u00edas"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "G\u00f3mez Far\u00edas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "G\u00f3mez Far\u00edas Municipality"
    ],
    "name:nld_x_variant":[
        "G\u00f3mez Far\u00edas"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "G\u00f3mez Far\u00edas"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "G\u00f3mez Far\u00edas"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Municipio de G\u00f3mez Far\u00edas"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "G\u00f3mez Far\u00edas"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041e\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0430 \u0413\u043e\u043c\u0435\u0437 \u0424\u0430\u0440\u0438\u0458\u0430\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "G\u00f3mez Far\u00edas"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "San Sebasti\u00e1n"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "G\u00f3mez Far\u00edas"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "G\u00f3mez Far\u00edas"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"MX",
    "qs_pg:gn_country":"MX",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":4005780,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"G\u00f3mez Far\u00edas",
    "qs_pg:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "qs_pg:name_adm1":"Jalisco",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":32,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":267174,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424900,
    "qs_pg:woe_id":124045,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424900,
    "woe:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "woe:name_adm1":"Jalisco",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686603,
        102074757
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":4005780,
        "gp:id":124045,
        "qs_pg:id":267174,
        "wd:id":"Q3846810"
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:created":1497290137,
    "wof:geomhash":"ae158abeeda1354279440f0e25b99eb2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102074757,
            "locality_id":1125772997,
            "region_id":85686603
        }
    ],
    "wof:id":1125772997,
    "wof:lastmodified":1690847971,
    "wof:name":"G\u00f3mez Far\u00edas",
    "wof:parent_id":102074757,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -103.47684,
    19.79372,
    -103.47684,
    19.79372
],
  "geometry": {"coordinates":[-103.47684,19.79372],"type":"Point"}
}