{
  "id": 1125829891,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-105.339317,20.756113,-105.339317,20.756113",
    "geom:latitude":20.756113,
    "geom:longitude":-105.339317,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"MX",
    "lbl:bbox":"-105.359317,20.736113,-105.319317,20.776113",
    "lbl:latitude":20.756113,
    "lbl:longitude":-105.339317,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Bah\u00eda de Banderas"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Bah\u00eda de Banderas"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Bah\u00eda de Banderas"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Bah\u00eda de Banderas"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bah\u00eda de Banderas"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d0\u30a4\u30a2\u30fb\u30c7\u30fb\u30d0\u30f3\u30c7\u30e9\u30b9"
    ],
    "name:nah_x_preferred":[
        "Bah\u00eda de Banderas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Bah\u00eda de Banderas"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Bah\u00eda de Banderas"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Bah\u00eda de Banderas"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0438\u044f-\u0434\u0435-\u0411\u0430\u043d\u0434\u0435\u0440\u0430\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Bah\u00eda de Banderas"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041e\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0430 \u0411\u0430\u0438\u0430 \u0434\u0435 \u0411\u0430\u043d\u0434\u0435\u0440\u0430\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Bah\u00eda de Banderas"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0457\u044f-\u0434\u0435-\u0411\u0430\u043d\u0434\u0435\u0440\u0430\u0441"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Bah\u00eda de Banderas"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u73ed\u5fb7\u62c9\u65af\u6e7e"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"MX",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Bahia de Banderas",
    "qs_pg:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "qs_pg:name_adm1":"Nayarit",
    "qs_pg:photos":141,
    "qs_pg:photos_1k":29,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":141,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":854286,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424900,
    "qs_pg:woe_id":26804435,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424900,
    "woe:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "woe:name_adm1":"Nayarit",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686591,
        102074583
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":26804435,
        "qs_pg:id":854286,
        "wd:id":"Q2651943"
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:created":1497292451,
    "wof:geomhash":"8876342af025f158cb643930895dedd6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102074583,
            "locality_id":1125829891,
            "region_id":85686591
        }
    ],
    "wof:id":1125829891,
    "wof:lastmodified":1690847965,
    "wof:name":"Bahia de Banderas",
    "wof:parent_id":102074583,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -105.339317,
    20.756113,
    -105.339317,
    20.756113
],
  "geometry": {"coordinates":[-105.33931699999999,20.756113],"type":"Point"}
}