{
  "id": 1126036289,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-103.73333,19.25,-103.73333,19.25",
    "geom:latitude":19.25,
    "geom:longitude":-103.73333,
    "gn:country":"MX",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":95048,
    "iso:country":"MX",
    "lbl:bbox":"-103.75333,19.23,-103.71333,19.27",
    "lbl:latitude":19.25,
    "lbl:longitude":-103.73333,
    "lbl:max_zoom":14.0,
    "lbl:min_zoom":9.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":7.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ben_x_preferred":[
        "\u09b8\u09bf\u0989\u09a6\u09be\u09a6 \u09a6\u09c7 \u09ac\u09bf\u0987\u09af\u09bc\u09be \u09a6\u09c7 \u0986\u09b2\u09ac\u09be\u09b0\u09c7\u09b8"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Villa de \u00c1lvarez"
    ],
    "name:ckb_x_preferred":[
        "\u06a4\u06cc\u0644\u0627 \u062f\u06cc \u0626\u06d5\u0644\u06a4\u0627\u0631\u06ce\u0632"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Villa de \u00c1lvarez"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villa de \u00c1lvarez"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Villa de \u00c1lvarez"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u06cc\u0644\u0627 \u062f \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u0632"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "villa de \u00c1lvarez"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villa de \u00c1lvarez"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Villa de \u00c1lvarez"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u044c\u0432\u0430\u0440\u0435\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villa de \u00c1lvarez"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0438\u0443\u0434\u0430\u0434 \u0434\u0435 \u0412\u0438\u0459\u0430 \u0434\u0435 \u0410\u043b\u0432\u0430\u0440\u0435\u0437"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ciudad de Villa de \u00c1lvarez"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u044c\u0432\u0430\u0440\u0435\u0441"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0648\u06cc\u0627 \u062f\u06d2 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u06cc\u0632\u060c \u06a9\u0648\u0644\u06cc\u0645\u0627"
    ],
    "name:urd_x_variant":[
        "\u0648\u06cc\u0627 \u062f\u06d2 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u06cc\u0632"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villa de Alvarez"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u723e\u74e6\u96f7\u65af\u93ae"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"MX",
    "qs_pg:gn_country":"MX",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3980194,
    "qs_pg:gn_pop":95048,
    "qs_pg:name":"Villa de Alvarez",
    "qs_pg:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "qs_pg:name_adm1":"Colima",
    "qs_pg:photos":69,
    "qs_pg:photos_1k":14,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":69,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":8,
    "qs_pg:qs_id":151234,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424900,
    "qs_pg:woe_id":150840,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424900,
    "woe:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "woe:name_adm1":"Colima",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686587,
        102074543
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3980194,
        "gp:id":150840,
        "qs_pg:id":151234,
        "wd:id":"Q1853445"
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:created":1497301805,
    "wof:geomhash":"36802d6cf7ba2c68ca7488230cd70196",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102074543,
            "locality_id":1126036289,
            "region_id":85686587
        }
    ],
    "wof:id":1126036289,
    "wof:lastmodified":1690847943,
    "wof:name":"Villa de Alvarez",
    "wof:parent_id":102074543,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":117600,
    "wof:population_rank":9,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -103.73333,
    19.25,
    -103.73333,
    19.25
],
  "geometry": {"coordinates":[-103.73333,19.25],"type":"Point"}
}