{
  "id": 1125771125,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-111.48333,28.85,-111.48333,28.85",
    "geom:latitude":28.85,
    "geom:longitude":-111.48333,
    "gn:country":"MX",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"MX",
    "lbl:bbox":"-111.50333,28.83,-111.46333,28.87",
    "lbl:latitude":28.85,
    "lbl:longitude":-111.48333,
    "lbl:max_zoom":14.0,
    "lbl:min_zoom":10.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":9.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Miguel Alem\u00e1n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Miguel Alem\u00e1n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Miguel Alem\u00e1n"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "G\u00f3mez Far\u00edas"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041c\u0438\u0433\u0435\u043b \u0410\u043b\u0435\u043c\u0430\u043d"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Miguel Alem\u00e1n"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"MX",
    "qs_pg:gn_country":"MX",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3970972,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Miguel Aleman",
    "qs_pg:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "qs_pg:name_adm1":"Sonora",
    "qs_pg:photos":42,
    "qs_pg:photos_1k":9,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":42,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":266791,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424900,
    "qs_pg:woe_id":133595,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424900,
    "woe:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "woe:name_adm1":"Sonora",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686549,
        102074513
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3970972,
        "gp:id":133595,
        "qs_pg:id":266791,
        "wd:id":"Q20252359"
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:created":1497290070,
    "wof:geomhash":"24a5ea7dfebd4b48be1644cdb7261fb3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102074513,
            "locality_id":1125771125,
            "region_id":85686549
        }
    ],
    "wof:id":1125771125,
    "wof:lastmodified":1690847971,
    "wof:name":"Miguel Aleman",
    "wof:parent_id":102074513,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":30869,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -111.48333,
    28.85,
    -111.48333,
    28.85
],
  "geometry": {"coordinates":[-111.48333,28.85],"type":"Point"}
}