{
  "id": 85884005,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00057,
    "geom:area_square_m":6651432.612951,
    "geom:bbox":"-99.107304,19.32447,-99.079385,19.352611",
    "geom:latitude":19.339769,
    "geom:longitude":-99.092455,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"MX",
    "lbl:bbox":"-99.101679,19.3379735,-99.091679,19.3479735",
    "lbl:latitude":19.343686,
    "lbl:longitude":-99.091187,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":19.339601,
    "mps:longitude":-99.09219,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "mz:tier_locality":5,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Ram\u00f3n del Valle-Incl\u00e1n"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0631\u0627\u0645\u0648\u0646 \u0645\u0627\u0631\u064a\u0627 \u062f\u064a\u0644 \u0628\u0627\u064a\u064a \u0625\u0646\u0643\u0644\u0627\u0646"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Ram\u00f3n Mar\u00eda del Valle-Incl\u00e1n"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0420\u0430\u043c\u043e\u043d \u041c\u0430\u0440\u044b\u044f \u0434\u044d\u043b\u044c \u0412\u0430\u043b\u044c\u0435 \u0406\u043d\u043a\u043b\u0430\u043d"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0420\u0430\u043c\u043e\u043d \u0434\u0435\u043b \u0412\u0430\u043b\u0438\u0435-\u0418\u043d\u043a\u043b\u0430\u043d"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ram\u00f3n Mar\u00eda del Valle-Incl\u00e1n"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Ram\u00f3n Mar\u00eda del Valle-Incl\u00e1n"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ram\u00f3n Mar\u00eda del Valle-Incl\u00e1n"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a1\u03b1\u03bc\u03cc\u03bd \u03bd\u03c4\u03b5\u03bb \u0392\u03ac\u03b3\u03b9\u03b5-\u0399\u03bd\u03ba\u03bb\u03ac\u03bd"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ram\u00f3n del Valle-Incl\u00e1n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Valle de Luces"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"MX",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":3530597,
    "qs:gn_nam_loc":"Ciudad de M\u00e9xico, Distrito Federal, MX",
    "qs:gn_namadm1":"09",
    "qs:local_max":38792,
    "qs:local_sum":191675,
    "qs:localhoods":227,
    "qs:name":"Valle de Luces",
    "qs:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "qs:name_adm1":"Distrito Federal",
    "qs:name_adm2":"Iztapalapa",
    "qs:name_local":"Ciudad de M\u00e9xico",
    "qs:photo_max":11,
    "qs:photo_sum":18,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":6,
    "qs:woe_adm0":23424900,
    "qs:woe_adm1":2346272,
    "qs:woe_adm2":12599942,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":116545,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "qs_pg:name":"Valle de Luces",
    "qs_pg:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "qs_pg:name_adm1":"Distrito Federal",
    "qs_pg:photos":6,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":6,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":907531,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424900,
    "qs_pg:woe_id":55899344,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "woe:adm0_id":23424900,
    "woe:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "woe:name_adm1":"Distrito Federal",
    "woe:placetype":"Suburb",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        857683023,
        890535765,
        102073737,
        85686515,
        101991181,
        102073759
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55899344,
        "qs_pg:id":907531
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "gp:id":[
            55899344
        ],
        "qs_pg:id":[
            907531
        ]
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geomhash":"9527dc64852bf733681e4e6f57630f68",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "borough_id":890535765,
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102073737,
            "locality_id":857683023,
            "neighbourhood_id":85884005,
            "region_id":85686515
        },
        {
            "borough_id":890535765,
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102073759,
            "locality_id":101991181,
            "neighbourhood_id":85884005,
            "region_id":85686515
        }
    ],
    "wof:id":85884005,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1706240373,
    "wof:name":"Valle de Luces",
    "wof:parent_id":890535765,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1126086379
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -99.107304,
    19.32447,
    -99.079385,
    19.352611
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-99.0817,19.352196],[-99.079385,19.344836],[-99.08101499999999,19.339653],[-99.080321,19.337445],[-99.08632799999999,19.324711],[-99.086489,19.324662],[-99.08844000000001,19.32447],[-99.090391,19.324662],[-99.09226700000001,19.325231],[-99.093996,19.326155],[-99.095511,19.327399],[-99.096755,19.328914],[-99.097283,19.329904],[-99.09731499999999,19.329894],[-99.097475,19.329846],[-99.09942599999999,19.329653],[-99.101377,19.329846],[-99.102541,19.330199],[-99.10253899999999,19.330197],[-99.104919,19.331878],[-99.104919,19.342245],[-99.107304,19.3473],[-99.10217299999999,19.350019],[-99.09668000000001,19.350019],[-99.09179,19.352611],[-99.09118700000001,19.352611],[-99.08222600000001,19.352611],[-99.081704,19.352183],[-99.0817,19.352196]]],"type":"Polygon"}
}