{
  "id": 85884829,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-89.658055,21.288358,-89.658055,21.288358",
    "geom:latitude":21.288358,
    "geom:longitude":-89.658055,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"MX",
    "lbl:bbox":"-89.663055,21.283358,-89.653055,21.293358",
    "lbl:latitude":21.288358,
    "lbl:longitude":-89.658055,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":21.290928,
    "mps:longitude":-89.650214,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:tier_locality":1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0625\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 \u063a\u0627\u0631\u0633\u064a\u0627"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Ismael Garc\u00eda"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ismael Garc\u00eda"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ismael Garc\u00eda"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ismael Garc\u00eda"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ismael Garc\u00eda"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Ismael Garc\u00eda"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ismael Garc\u00eda"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ismael Garc\u00eda"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Ismael Garc\u00eda"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ismael Garcia",
        "Ismael Garc\u00eda"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"MX",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":3521108,
    "qs:gn_nam_loc":"Progreso, Progreso, Yucatan, MX",
    "qs:gn_namadm1":"31",
    "qs:local_max":324,
    "qs:local_sum":557,
    "qs:localhoods":3,
    "qs:name":"Ismael Garcia",
    "qs:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "qs:name_adm1":"Yucatan",
    "qs:name_adm2":"Progreso",
    "qs:name_local":"Progreso",
    "qs:photo_max":44,
    "qs:photo_sum":203,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":17,
    "qs:woe_adm0":23424900,
    "qs:woe_adm1":2346294,
    "qs:woe_adm2":12601984,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":137541,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wd:wordcount":202,
    "wof:belongsto":[
        85686701,
        102191575,
        85633293,
        102001367,
        102078975
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55908715,
        "qs_pg:id":1010454,
        "wd:id":"Q11683992"
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes",
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"6f680f537aefe8c5476aeb62b4f46d62",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102078975,
            "locality_id":102001367,
            "neighbourhood_id":85884829,
            "region_id":85686701
        }
    ],
    "wof:id":85884829,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690847305,
    "wof:name":"Ismael Garcia",
    "wof:parent_id":102001367,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -89.658055,
    21.288358,
    -89.658055,
    21.288358
],
  "geometry": {"coordinates":[-89.658055,21.288358],"type":"Point"}
}