{
  "id": 1125874447,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-95.40833,17.98333,-95.40833,17.98333",
    "geom:latitude":17.98333,
    "geom:longitude":-95.40833,
    "gn:country":"MX",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":12332,
    "iso:country":"MX",
    "lbl:bbox":"-95.42833,17.96333,-95.38833,18.00333",
    "lbl:latitude":17.98333,
    "lbl:longitude":-95.40833,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Juan Rodr\u00edguez Clara"
    ],
    "name:ben_x_preferred":[
        "\u09b9\u09c1\u09af\u09bc\u09be\u09a8 \u09b0\u09cb\u09a6\u09cd\u09b0\u09bf\u0997\u09c7\u09b8 \u0995\u09cd\u09b2\u09be\u09b0\u09be \u09aa\u09cc\u09b0\u09b8\u09ad\u09be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Juan Rodr\u00edguez Clara"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Juan Rodr\u00edguez Clara"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Juan Rodr\u00edguez Clara"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Juan Rodr\u00edguez Clara"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Juan Rodr\u00edguez Clara"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Juan Rodr\u00edguez Clara"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Juan Rodr\u00edguez Clara"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Juan Rodr\u00edguez Clara"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Juan Rodr\u00edguez Clara"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041e\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0430 \u0425\u0443\u0430\u043d \u0420\u043e\u0434\u0440\u0438\u0433\u0435\u0437 \u041a\u043b\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Juan Rodr\u00edguez Clara"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Juan Rodr\u00edguez Clara"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"MX",
    "qs_pg:gn_country":"MX",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3825174,
    "qs_pg:gn_pop":12332,
    "qs_pg:name":"Juan Rodriguez Clara",
    "qs_pg:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "qs_pg:name_adm1":"Veracruz-Llave",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":6,
    "qs_pg:qs_id":150361,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424900,
    "qs_pg:woe_id":26797949,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424900,
    "woe:name_adm0":"M\u00e9xico",
    "woe:name_adm1":"Veracruz-Llave",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633293,
        85686671,
        102077587
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3825174,
        "gp:id":26797949,
        "qs_pg:id":150361,
        "wd:id":"Q3846796"
    },
    "wof:country":"MX",
    "wof:created":1497294468,
    "wof:geomhash":"adc512e246bf80bc780bc4cd61ebfba8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633293,
            "county_id":102077587,
            "locality_id":1125874447,
            "region_id":85686671
        }
    ],
    "wof:id":1125874447,
    "wof:lastmodified":1690847952,
    "wof:name":"Juan Rodriguez Clara",
    "wof:parent_id":102077587,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":14628,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-mx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -95.40833,
    17.98333,
    -95.40833,
    17.98333
],
  "geometry": {"coordinates":[-95.40833000000001,17.98333],"type":"Point"}
}